在這相似的深夜裡 你是否一樣 也在靜靜追悔感傷

那時候的愛情 為什麼就能那樣簡單
而又是為什麼 人年少時 一定要讓深愛的人受傷

永遠不會再重來 有一個男孩 愛著那個女孩